我岩岩叫左雞 有咩想隻雞做？

有咩想隻雞做

食自己生既蛋

比你影相 然後po上黎

想叫右雞

跳落油鍋

油炸，做KFC

可唔可撐飯蓋

幾有趣

大嗌 我愛連登

比我屌

跳大媽廣場舞

要男人心一字碼
唔該

叫多隻母雞

叫埋鴨

踢波

叫佢叫多幾個朋友

雞叫

做雞

食kfc

都唔知你做乜

笑左出聲 證件雞

自拍一張po上連登

騎住隻貓
貓貓係英短

正臭雞

打丁

美容雞

走地雞

KFC炸雞

轉身射個三分波

講早晨

煮熟佢

屌打金鐘連登仔

蒸熟

連登仔開始似返正常人
搞笑嘢都變得正常

M記雞鎚

Lm

想佢做隻落湯雞

咁超然既你整兩個我笑得出既笑話ok?

唱全部都係雞

想隻雞食同類

佢聽力唔好，聽錯

好得意可唔可以要隻雞好似蠟筆小新咁露屎忽

所有女人都係雞！

食左頭頂個蓋飯佢

打電話去21800000

入洪興

我諗佢意思係 個鍋太細 你走落去個鍋準備比人食時 因為隻腳凸左出黎 搞到撐鳩住個蓋

唔叫右雞

同雞女扑野

結婚生仔

當佢係Ali 比錢佢

佢每日都比大媽嘈醒，迫唔到佢

畫隻雞同車里龜做愛

好可愛啊你
咁你試下早過大媽起身嘈返醒佢哋啦

好得意

比多次機會你 撐飯蓋

頂 好得意

可唔可以同隻鴨傾下偈？

講個笑話嚟聽下先啦

含撚

示範下點做一隻癲雞

一蚊雞

得意雞！

去叫鴨

示範點樣雞啄唔斷

金雞獨立

可摸以畫有腹肌嘅大隻雞

天雞湖
雞貴定龜貴

今日俾人鬧完 安慰下我

咪走

H5N1

左手定右手

做ig男神

斬自己隻脾出黎炸
再自己食返

麻煩聽日雞啼大聲啲 我唔想遲到

屌你個名

好笑

咬自己條尾

飛甩雞毛

你唔好依賴佢好d......

樓主真有趣

屌人/俾人屌

嗨 連登facebook入嚟嘅

執住三萬蚊大叫多謝大爺我係雞

我叫醒你

畫張“神鳥鳳凰圖”黎睇下

想睇 雞同鴨講

一隻女裝緊既雞

join返個上網plan
咁咪有isp email

做古惑仔 山雞

連仔

扮老魔

跳芭蕾舞

痴撚線咁都釣到連仔

可能想睇J圖

煎隻蛋離食

睇完個人開心番曬

屙屎

攞罐金色油漆將自己塗成金雞

轉身射個三分波黎睇睇先

高汁留名

打飛雞

做個倒立黎睇下先

雞飛狗走

好可愛可唔可以比我攬下

減個肥先

希望佢可以專注學業 努力讀書 等時成為一隻上流社會嘅雞

倒掛金勾

好q

請佢食雞糧

我個名，樹大有hall雞

可愛雞雞可唔可以同我講“你已經做得好好喇 放鬆啲啦”

解答一下有雞定有蛋先嘅問題

食自己同類

想睇雞扑嘢

連登金鐘雞
簡稱金雞

路過支持下樓主 畫得好得意啊

正,推下

我要呢隻雞

唔覺意就睇哂正皮留名

畀你無套中出

好可愛LM支持

好可愛啊

果然人如其名

柯屎

做牛做馬

著利記波衫

大肌肉雞

嚟緊清明斬隻雞拜啊爺

溫書 溫到痴線

臭人類

畫公雞cosplay gundam

雞貴定龜貴？

拎錢掟拎一隻臭雞

可唔可以同我講聲加油溫緊midterm

雞咁眼睇咸書

呢張好笑

可唔可以畫到佢扮緊隻狗
Btw樓主畫得好靚

扮吳若雞

巴打真係好有創意

飛黎睇下

食三文魚

睇戲

我仲以為ali pay

留名

雞先生係雞大EMBA 出來的。

Cls 正皮

帶佢食kfc

識咩招式

野雞大學

變性

生蛋最好笑

想睇醉雞

朋友妻，都是雞

樓主畫功好勁
還原度高到
則邊兩個簡直係畫龍點睛
好傳神

變成雞毛掃

正評

PTGF 雞

高質post

好得意！

三萬蚊過夜

Simon???

訓啦柒頭

煙剷雞

聽日準時番工雞

整容雞

雞全部都系雞

又幾得意喎

唱首雞全部都係雞

好QQ呀

咁都9頁

用你隻雞講句燦神講過嘅金句!

樓主畫得好正

好可愛

雞先生話聽朝要雞蹄，要訓先
不過佢想做雞界KOL
叫你地follow 佢IG
或者你地有野想畫都可以inbox 我（唔是study ig )

@mrchickenhk
@mrchickenhk
@mrchickenhk

痴撚線

自己做返老雞是沒人要的.jpg

呢隻雞好有性格

仆街！啲廣告全部都係雞翼雞扒

見到好多絲打上連登

連登需要多d正氣藝術post

雞仔好可愛

想同雞先生玩啊

唔敢follow住 太少人 一睇就知巴絲打

巧打耳牙

炸豬扒d椰菜絲

做飯

Hard sell 自己

肥雞大隻

扮猫

望住同類比人炸

又係有目的post

雖然畫得好簡單但好得意

你叫咩名

咖喱雞

巴打，做雞界KOL 又無試用收（收雞蛋？）
都唔是咁好做的！
ig 都只是故事重溫同inbox 用
雞先生不會忘本的

無.

我知但係有個類似嘅嘢

唔好意思

因為我無ig

成日上lihkg話乜嘢ig followers

所以

以為人乜嘢呃like. Sorry

無睇過呢位前輩
本身我畫另一隻野（金鐘雞相有果兩隻）

純粹講下咋唔係話你抄啲咩
btw已fl

打柒樓主

返汽水機part time

小豆豆你點拎起個電話玩？

家明，無雞糧呀
食住先啦

一隻沖涼既雞

屌

收爹啦廢柴

ok

高汁留明

扮腦魔笑到仆街

鬥雞

比個擁抱我

我比你
啊妹你痛唔痛

呼吸很喘，睡不著

咁摺下鬱金香🌷
摺好了 你也好了

姐姐你真好

幫手搬屋

妹妹你要好好的

sorry騎劫左個post

你是新來的杜美心嗎
正好蛇餓了

下一張醉雞？

樓主

有冇勾俐雞

我褲都除埋比我睇呢D

不過又畫得幾得意,今次算啦
正評

chicken attack

你先上來找我

屌真係醉雞

咪學你老豆啦

你先進來泡一下女兒紅

多謝你樓主

救命好可愛呀
我好鍾意雞嘅公仔
好想用嚟做wallpaper

屌人老母

有冇習種雞

Strong post leave name

廣東人做雞有好多種方法

倒立生蛋既雞

IT雞

含我

扮唔係雞

不過佢都係skip leg day

叫隻雞返去讀小學

即科勞咗 加油呀巴打

畫連登在fresh grad50k

仔*

試下畫我個名

佢都掛住追post 唔訓
幫你唔到

畫隻母雞媾佢

好正
已follow

雞先生咁早起身

隻雞綠帽

Hello! 其實我都係雞

GPD4？

斬咗佢嚟煮

雞先生真係高材生黎 讀double degree

唔係啊
我想要mk雞係旺角食煙個張

有雞先定有蛋先？

推到肯畫，想睇op有能力化腐朽為神奇

屯門公園日日疲勞轟炸嘅 支那雞

畫隻甘草米同加旋嘅雞

好得意呀

扮dickbutt
見到腦魔嗰張覺得好似

高質留名

好喜歡樓主的思維

不了不了

梗係叫佢搬屋啦

可唔可以畫成wallpaper ？
好得意

大大力屌隻母雞🐤

留名 好正已follow

可唔可以畫佢扮 鵝攞多枝
唔知樓主知唔知呢個爛gag

雞全部都係雞

伊波拉病毒阿雞鬥雞/鬥雞眼，生雞眼

雞雞！

Strong tip Lau ming

有冇得飛上枝頭變鳳凰？

好cute

雞先生雞蹄完又瞓咗？

高質已正皮

雞點玩食雞？

想要wallpaper

遺照

廣東人做雞方法有好多種

叫多隻鴨

Hi

雞生同雞婆造雞既過程

翱翔天際

好QQ

一齊食

仲要幾多靚女

成千個follow

想隻雞食炸雞+烚雞蛋

沖杯咖啡黎飲下先

我地一齊學雞叫
一齊咯咯咯咯叫
在你面前撒個尿
哎呀咯咯咯咯咯

同鴨傾計

職安真漢雞

中東雞

痴線 勁得意

想睇下隻雞講粗口

做飛雞

隻腳好得意

好柒

食麥樂雞

救命佢真係好得意
就算我係佬都係咁話

飛

畫雞一個人
d字既字跡似係有2個人

希望隻公雞成日蝦隻小學雞

美國白雞？洋腸

去叫雞

高汁

好多痴線佬一見絲打就狗衝request follow

絲打ig係咩

唔知有冇機會整icon

雞先生

@mrchickenhk

lm

麻油雞

樓主好得意 已follow
Btw, 可唔可以整張我全部都要.jpg

雞先生玩太多手機

Cute

我有精神分裂呀嘛
24個雞利

炸左自己去

隻衰雞巧打耳

少左個0

三哥 你今日贏嘅機會係零呀

自己畫自己

屙屎一滴滴

可唔可以請個雞全部都係雞？

整* 自打錯字

畫飲緊珍珠奶茶個樣

諗起話用雞做穩定器條片

隻雞好a 有性格，唔係叫佢做咩都做

高汁雞

手撕雞

廣東雞做人方法有好多種
(太血腥 畫唔出)

可唔可以整張 “早日康復” OR “快的病好” 做主題嘅

第一次整
唔知點解有條線係雞先生個肚
再研究下

好撚痛

效果圖

可唔可以要wtsapp sticker

等雞先生個朋友收工問佢點整
雖然雞先生有個EMBA
但係電腦白痴

G持
巴打可唔可以整埋電腦wallpaper?

想整Pack telegram sticker

畫張 梁國雄議員 黎睇下

痴線 點解可以咁cute

眼力遊戲

殺雞儆猴

想食百里香雞配埋薯角
實好c服

雞全部都係雞
唱嚟聽下

無蛋生 咁食蛋糕？

小雞雞野外露出

我冇朋友 可唔可以同我講聲生日快樂？

do~do~do~do~大大大

好多都係專用嚟follow女女嘅分身ac

做個陶大宇pose嚟睇下

同我同埋我啲貓玩

賣安全套嘅雞

香港cap圖合集

例如烏蠅哥「食屎啦你～」

頂，好好笑真係

叫隻雞跳鋼管舞

樓主可以試下整 雞Sticker

有冇照咗x 光嘅雞睇吓？

想要雞飛狗走

唔玩住，約左人食飯
可以先follow 我ig @mrchickenhk
但我有圖都會放上連登先

豉油雞?

做kfc的雞同m記的雞有咩分別？

推到3000正皮
問下連尼住可唔可以升我做高級會員

高級雞......

留多次言
希望會畫cos譚仔啊姐
佳肉炸醬凍撚茶

想食手撕雞

好 mark 底今晚叫雞先生扮

有雞先定蛋先
叫雞生扮佢偶像高歌一曲
對住部手機笑到失控

扮星之卡比

過三千了

btw我是來劉名的

想睇雞仔女朋友

忍唔住去search 左譚仔個logo

要左邊定右邊？

both

雞仔化妝得唔得

去youtube search 雞的歌 再黎講感受

好開心樓主真係畫咗
Btw句野令我諗起麥兜食魚蛋粗

靜雞雞

同埋靜靜雞

靜雞雞靜一點，定係那個靜靜雞靜一點

知唔知咩係雞寶

叫隻雞去見工

玩麻鷹捉雞仔

你條女係雞，三萬蚊過夜

劉馬車

好正

要開返個instagram ac

吔屎啦 梁非凡

隻雞睇住樓主你畫畫

Btw, 用乜畫？

@mrchickenhk

2180000 call 我呀

我全都要

我個名

有冇TXB神奇四俠
謝天華 關禮傑 徐子珊 陶大宇

有無雞版IT狗

一雞大細去旅行

神似

漏左個0呀

叫隻雞著fyy條台慶裙

用念力屌死個仆雞

蛇貓雞

畫朋友，你返印度食蕉

畫雞蓉麵

可唔可以cosplay 百變小櫻

雞爺，我想問... 有雞先定有蛋先？

食緊薯條嘅雞

對唔住，雞唔識字呀

巒毛雞

可唔可以偷偷地放屁

連仔可唔可以出雞雞icon?

推到有sticker

用自己d雞毛做雞毛掃
btw 樓主用咩畫嫁？

跌豔舞

好得意好cute

正呀！

推到有icon

點解可以咁正

想睇佢細個既時候係咩樣

g持
但我總係覺得雞先生個名好似普通咗啲
有冇好啲嘅名？

Simple is the best

有咩問題放雞過來
聽朝扮工果陣答

cd rom 可以打218000 call 我呀

愈打就愈少個零

雞sir幾高幾重 平時鍾意做啲咩 三圍幾多 咩血型

雞先生可唔可以扮呀寶呀？

或者去seven買
我就是成功的荔枝

留名樓主出sticker

點樣令隻雞變做鴨

出個雞波氣功來睇下

之前好似有人叫我畫呢張
搵唔番個留言

雞包紙包雞

咁早起身？
畫隻雞做gym練雞胸肉？

雞啼呀唔洗做呀！

早晨啊雞雞

雞先生早晨

好打耳啊

好鬼正

可唔可以畫張 「我不打了.jpg」

雞先生覺得自己是零

早晨啊雞先生
可唔可以畫雞趕deadline
趕到個人虛脫都仲未做完啊

感謝，好簡潔好靚

想睇雞先生食蕉連皮

早晨阿小雞 想要張 阿靖，起身啦！！！！

靜靜雞 同 靜雞雞
想睇有乜分別

雞先生童年照

好痴線 畫得好快好靚

當然，巴打更加要愛護

Captain Chicken吖唔該

我鐘意咗隻雞

我要哂.jpg

整埋pack tg stickers 出啦😍😍😍🐔🐔

戇雞雞

叫自己做臭雞

巧驚驚

小學雞

可唔可以畫燦神個你不會成功

可唔可以畫佢煮緊野食

小j 版

估到你

雞先生啲fd定係佢出去做parttime?

可唔可以整鬥雞眼嘅Wallpaper

可唔可以畫 三萬蚊過夜呀你條女係雞
唔該樓主阿雞好得意

係窮呀哈利

雞先生飲醉酒會變醉雞？
好唔好食架

Wallpaper

叫佢自己奶自己隻西

支持下先

等睇樓主變超級撒亞雞

屌點解係咁出同一個reply

幫雞推post

飲雞精

仲有冇wallpaper

海南雞飯please

岩岩放lunch(唔好問我點解放到成三點）
一陣扮工整

有飛天雞雞神先

首先你要

可唔可以整張雞先生過三爆四既wallpaper

扮女人

想要粉紅色底既wallpaper

雞 全部都係雞.jpg

畫隻企鵝比我

好訪問雞好得意
推

想睇雞生唱Chicken Attack

隻雞食唔食西瓜嫁？！

會唔會整whatsapp sticker

可唔可以做間諜

on9當有趣

點share 比你地呢？
要研究下......

畫雞版“”呢個出黎

Sticker

留名 由page1 追到page 25 係時候畫個女神比佢

我覺得有啲畫埋腳會比較可愛

乜咁慘 只係繁殖咗mr chicken一個

蘋果用家呢邊啊雞生

邊個綁架咗雞

沒有連仔的生活感到苦悶

蕃茄炒雞蛋

《雞先生未來的生活應如何是好？》

字呢啲野，太長無人睇，太短講唔哂，
我盡量簡單快地講哂我想講既野。

第一句絕對係多謝各位，
其實我畫畫真係好鳩，
成日油出間，線又亂，
但好多人都贊我畫得好，
正皮我、follow我。

我以為會有好多攻擊，
鬧我臭雞，借連登上位，
點知絕大部份都係支持我。
令我非常意外，畢竟「雞」，
係連登都係一個幾爭議性既用詞，基本上我係玩火。

我本身以為最多未100正皮，100個follower，
點知依家有成近3700個正皮，2500個follower.

我只係一個毒撚，
我知我畫得唔好，
打開IG＃漫畫，
十個有十個都畫得有心機過我，
排板又靚，最起碼唔出界。
如果雞先生可以陪大家落去，
自然一定要改善。

如果繼續係連登玩你講我畫，
你唔講我都覺得自己係借連登上位既臭雞，
如果只係IG出post，
我怕大家話我忘本，
話我紅左唔理連登。
更重要既係，
雞先生既故事，
應該要更有內涵。

我有好多想做既idea，
但我更加想知大家覺得我應該點，
希望大家可以留個言話我知，
你心目中既雞先生應該係點樣。

整得唔好，但希望大家暫時收貨先！
之後會整好d(有番隻腳，加字......)

an 狗冇得玩

研究埋an 機先

快d整多d

想你keep住輕輕鬆鬆畫出界嘅style
有冇內涵我唔知，我淨係知我睇得好開心

同jj樹決鬥圖戰

有無芝趣雞

多謝樓主好好睇
用左隻雞做wallpaper

樓主要加油呀！好鐘意呢隻雞

真係好鐘意雞先生
呢2日一上連登就係睇下冇新圖
簡單畫風同雞先生嘅性格真係好過癮
我覺得其實令人睇得開心真係最緊要
利申 已用雞先生其中一張相做wall paper
每次用電話見到雞先生都覺得好開心

Lock screen改轉做雞先生

好既sticker係唔使加字都夠傳神
希望雞先生可以快啲登陸Android

你認真問我就認真Cm

雞，真係唔需要內涵，我覺得唔使搞到咁複雜，當初雞先生都係因為好笑同得意先受歡迎，如果佢係一個咁既定位應該強化呢的特質

到之後可能有佢既朋友先整個內涵啦

+1
就係鍾意雞先生嗰份簡單同幽默 唔加字都夠治癒啦
加油希望見到更多新公仔同作品支持你呀

好撚可愛

想要對住電腦趕project嘅雞雞

有埋telegram sticker就好

我等左好耐架喇 畫埋落去啦

隔離農場隻鴨黎左，佢係an 鴨，所以幫大家整左

整做memes

想睇雞生賣鹹An鴨蛋

放心，我內含100%純雞肉

可唔可以cosplay比卡超

樓主 想要要隻咪走雞(米酒雞）啊 有冇啊

想要pepe frog雞

逼隻雞食雞

可唔可以扮麥兜

但雞先生覺得自己係一

好正

遲早劏左你黎食

廣東人做雞有好多方法

梁國雄嗰張眼力遊戲

留名支持

支持

新畫個幅幾正

畫多幾個朋友仔比雞先生啦

咁食自己嘅雞子囉

gay先生

畫下4格諷刺下時弊

咩係an鴨

用android 機的鴨

想睇雞雞打關斗

雞先生 我全都要

死 塊葉無填色

有色之士

公既有西？

從來唔需要咁認真
當係太過認真去睇一件事 果樣野就會變質

隨隨便便 求求其其 是是但但

總之 毋忘初衷

當你做得太攰 要放棄是但一邊都冇辦法

你當呢個係解壓 減壓既地方
雞生幾生鬼 幾可愛 或者就係咁簡單 簡約 先至令到咁多人注意

唔好太多顧慮 顧慮 會變成包袱

btw 我係回緊你果段長文

加油呀

走山雞

強帖留名

一開始嚇死我，以為你應緊我公既有無西......
Btw 多謝你
唔單止畫雞，其實做人都應該係咁

懶丫嘛 是但Q一個你覆既留言算數
太計較好辛苦

分享得黎大家開心 咪keepgoing囉

當有日做得唔開心 畫得唔開心 咪劈炮囉

勤力雞

真係好得意

可唔可以整張做尖嘅雞呀樓主 唔該曬！

想睇雞先生單手攀懸崖講電話

有請雞先生個老母出場，肥西老母雞

過三爆四雞

支持 努力 隨心而行

本身以為係癡線Post一路無㩒入嚟，今日見到咁多正皮終於忍唔住，就發掘咗個大驚喜

好鍾意雞先生亂咁嚟但幽默可愛嘅Style
雞先生唔需要刻意去諗到底點樣可以有內涵啲，或者點樣迎合大眾

隨心而行，我相信雞先生始終會吸引到喜歡佢嘅人

巴打，同你講聲對唔住先
之前以為你個post係有目的。

Btw, 你(話）功好free style

用筆清式, 好容易用圖表達

加油

想要呢隻鴨 stickers

雞先生 大戰cat girl

唔洗對唔住，
你講得岩，我係有目的咖，
其實我真正身份係KF斯代言人
希望大家都聽日去叫雞

雞先生 可唔可以出張鼓勵既說話鼓勵下我
btw支持你呀 fol左ig
好鍾意你個畫風 雞雞都好可愛呀

你邊方面需要鼓勵呀？ 學業定事業定愛情定想快高長大？

學業呀 多謝巴打

支持雞先生

想要雞雞喺電腦前趕assignment wallpaper
上次miss咗我

Tiny好蠢

唔知點解聯想到柒婆

廣泛

樓主 可唔可以醒過Joker版嘅雞嚟做iPhone wallpaper

強帖
雞可唔可以上飛機

@mrchickenhk

地方的公雞需要關注

想睇下隻雞點嘗試追下女仔

今日生日 雞生可唔可以唱首happy birthday to me比我

想聽雞生唱coldplay Yellow

Look at the stars
Look how they shine for you

好撚正
我想要食屎啦你

好得意啊
想丁佢對腳

唔該 有冇落湯雞

狂叫連C雅
波台班友日日都賭角球

扮pepe the frog

長毛張考我眼力圖

有雞先定蛋先定有連登先

舊年呢個時侯
悉尼近15場 11勝4和
11勝有9場贏2球以上

之後亞冠0-2 水原藍翼

多謝樓主好想識真雞呀！！

岩呀

要住過山爆四先得唔得

多謝雞先生

可唔可以張d圖轉做whatsticker ?

雞先生哥唔可以同來自遠方嘅pepe合照一張

邊幾張？wstick 每次最多十定十五張咋

冇所謂，儘多就好

海南雞

雞先生可唔可以同成為密友

可唔可以用雞先生整個家雞會logo？

高質

樓主可唔可以整WhatsApp stickers
雞仔好得意

可唔可以叫你一聲雞爺

係未個草花頭要擺係上面呀？
咁係未全部草花頭既字都係咁？

(讀書少，好學雞）

雞先生錯別字：落，從艸洛聲。姐係形聲字，形係「草花頭」，讀音係跟「洛」音。雞先生寫錯字，草花頭係上面既，唔係縮埋係「各」上面。各位好學雞要注意。

你無估錯，真係痴線post 來咖

有冇tg版sticker

你講我唔信，雞雞講我先聽

肥雞大隻mode

雞先生可唔可以扮欣宜拍戲講嗰句「不如我哋做愛囉？」

其實隻雞有無其他family? 例如細佬妹

呢排揾緊工，又冇返工，可唔可以俾啲鼓勵我

喂呀屌痴線post咁多正能量撚 個個去完戒毒中心？

大佬我係毒撚雞wor 明明

雞犬不寧！

哇 啱啱先睇到多謝你已做wallpaper

推post

想睇樓主畫一蚊一隻雞 或者 金雞

同an鴨一齊雞同鴨講

同古惑仔入面個山雞打邊個會贏？

靜雞雞靜啲定靜靜雞靜啲

多謝你打咁多字先可以離開架喇

夠鐘起身番工啦！

求tg stickers!

樓主可唔可以整多啲wallpaper

想睇小學雞大火雞

樓主，想要山雞呀

Captain Chicken 頂住先

推到有tg stickers

雞爺

雄雞扮女人...

"你之前出左WhatsApp sticker link, 但我係用telegram, 所以就自己download 咗啲圖做telegram既sticker pack自己用😳 希望你唔介意-

ig 有位巴打幫我整，照copy 來，唔知用唔用到

有雞先定有蛋先?

想問下
我之前用開samsung,如果用一d本身無emoji既app,(例如ig），keyboard上面有得比我揀emoji,

而家轉左10 plus, 無左個emoji位，用ig send msg無得打emoji,好唔方便

有無咩方面可以打到

其實🐔先生咁chill 可以繼續簡短風格 講sarcasm搞笑嘢

隻雞仲用緊crt mon
歷史遺物

好可愛
對雞同鴨都抗拒唔到

鴨仔係男定女

叫隻雞跳火圈

你畫一張要幾耐? 應該好快?

樓主開始用隻雞賺錢了
迫良為娼

做資料搜集最耐（唔好問要搜集乜，我都唔知）
下次會進步畫好d
電腦配字

你唔做雞 我邊有錢養你呀

儲錢出繪本

你出繪本一定買

破三千人賀圖

上面你問我畫聽日會開工畫！！

畫隻雞都要資料搜集:o?

有小雞

btw 想抽明信片可去ig 抽

想要小學雞

可唔可以用口語 會睇得舒服d

可唔可以要隻火雞先生

好正 d 漫畫好治癒 不過幾時先有女角色

驚比肥絲捉錯字

遲d 轉做wallpaper

多謝你 畫完過山爆四仲畫呢個俾我
做wallpaper嘅話我想雞雞喺中間位 咁做主畫面就唔會遮住

臭雞(鷲哥講嗰隻)
ps 加油巴打

口水雞係唔係好多口水？

好波

再推一推出多d好雞

踢足球

呢隻好qq

紙包雞

有追開雞先生真係好cute
但四格漫個d直寫中文可唔可以寫返右到左
我次次都睇錯次序

雞師奶

可唔可以畫地盤職安雞呀？